TSLA不問價苦主區

大家諗住扑暈自己幾多年

2000入咗

有賭未為輸

見出面咁多價 開個不問價算 全部入晒黎

1738 入咗
尋日509再入